香港網絡紅人Toyz同台仔講唔明點解你地103萬人要出黎遊行 話唔犯法就無事 show自己有幾無知

而實際上佢係咩都唔知 但就係度屌
打機就打機啦屌你老母
又話冷感又話唔想理
跟住又係度奶共屌你老母

過氣中路野味
收檔啦toys

捉佢分裂國家先 屌佢老味幫中華台北贏唔係幫支那贏

邊個仲睇呢條過氣垃圾
LOL而家又無人玩 冠軍又幾十年前既事
轉型做藝人又無人理
結果走返轉頭開台玩LOL

第二個po仲比人話我toyz打手
鐘培生當年告唔撚到佢收皮真係一大敗筆

死廢物我中同
你問我答

你咁搞英蝗個如意算盤冇咗啦
明明拉卡關達落馬就可以上toyz

淨識打機

我係睇到隔離post先特登去搵vod po出黎
聽到佢講真係嬲 同d廢老一撚樣

唔出聲都算 當你移民左台灣唔撚理

係要伸個頭出黎比人屌

條廢物 平時點樣
有無一米五

俾人屌完即刻收檔

唔出聲根本無人理

咪鳩理條矮柒啦
條友得台灣小學生觀眾
香港搞極都無人理佢

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

有乜理由逼人表態 既然係過氣2打6 要逼就揾周潤發開始囉

轉睇gear啦 gear ig有表熊

*態

邊個逼佢表態? 根本無人記得佢
台仔係佢開台個陣問佢香港發生咩事
佢發脾氣咁解

實有人護主話佢玩膠

枉我以前咁支持佢
徹底失望

英皇有邊個會表態

64 個日有睇..幾好笑
佢講乜都比人拉左去坦克黎講
呢條友擺到明搵食至上 唔肯表態 無呃
同時佢無加把口踩
我覺得佢無咩問題

連班台仔都屌9佢

唔好講呢條友得唔得

邊撚個啊識佢老母咩過哂氣仲走出黎柒

楊生未
Mani未
Joey未
阿嬌未
阿sa有
軒仔唔清楚

太耐 冇咩印象 應該16X左右
中4分班上先對佢有印象 好似留過班
上常基本上淨係訓覺 放學就去打信長
平時都唔太點講野

佢唔係冇表態
佢明明一面撐修例一面話自己政治冷感
收皮啦

打機勁冇閪用架垃圾 回歸現實未

呢條死MK仔 之前仲俾連登煲

屌你老味 甩左qoute

依家仲邊有兩家茶飯食架

係成個英皇都唔準呀

twitch 邊集 幾分幾秒 咁我會好失望

好多人明示暗示佢人品好有問題 (對抗$斤斤計較) 所以無朋友

係咪真?

台仔今次都鋪天蓋地咁報導

自己睇，大概係話修例係捉D 罪犯，冇犯法既人唔應該驚，所以冇問題
拎台灣例子出黎講，話要引渡大粒墨返去係好事

咁佢公開形象都係乜都講錢架啦

條撚樣成日亂講野 搵定佢笑鳩中國之類既野 到時剪哂精華放上網

抵佢當年比人玩 比人雪

佢好撚褶 除左聽人同佢傾打信長之外冇點聽過佢其他話題
小息果d佢都係自己係位訓覺 唔點埋堆

有無link睇台仔點屌7佢

Toyz 直播話通過修例沒影響

訂已退

睇完真係同樓下茶餐廳對住電視機屌D垃圾阿伯無分別

D 台仔有D真心撐 , 有好多知道驚, 特登講激下佢覺得好好玩

64果集幾好笑 叫佢玩坦克

佢已經唔係香港人，最好以後都唔好翻香港，香港危急存亡之秋，淨係掛住自己吃喝玩樂，話過自己生活就夠，我真係好撚嬲

00:32:55 開始

係咪Del 左, 睇唔到了
仲以為佢世界仔 最多唔出聲擺到明搵食 無呃 我可以接受
踩一腳真係屌

backup

鍾共都係FB話特首唔好 屌佢垃圾TOYZ講埋D仆街野

垃圾矮仔delete左 有冇backup

ching你睇下條片先啦
佢一邊唔表態一邊屌9香港出黎遊行d人

看不到 求backup

驚到del撚左
sorry囉唔好嬲啦高佬

今日無睇 64果日有睇

report條仆街d YouTube video

無wo 係咪block左你

佢今日有台仔叫佢解釋下香港發生咩事，跟住佢開始發脾氣， 又話自己政治冷感，唔明103萬人去遊行係為乜，又話佢出唔出嚟遊行都改變唔到啲乜，話唔影響佢自己就得，之後啲人開始話佢無知，佢又發脾氣話唔影響到佢屋企人朋友就得，跟住我都睇唔落冇睇落去了

YouTube 已經 backup

其實佢之前仲有話過,學普通話就好了,廣東話冇撚用之類既說話

條仆街仲咁撚大聲講佢自己政治冷感

TOYZ依家跟緊英皇搵食 有咩講唔出

始終係76Toyz

柒頭皮
咪撚再叫佢香港人啦同化變左無腦台狗

頭40秒 都算 .. 40秒去到尾 真係失望
之前仲有高登仔話佢去佔中

垃撚圾

最近有班人搞達哥,都唔知係咪班英皇狗想佢上位
唔係既話點會有班人日日開POST唱佢

佢根本就係垃圾
咩都唔知就摺埋啦
性冷應就有佢份

垃圾

咁撚樣都信呢條條例係真係FOR公義

其實依加有一部分台灣人係覺得送中呢條例係好有用 因為港府可以移送個仆街陳同佳過去
所以個部分人係唔明點解我地香港人要反對
利申.有一堆台灣朋友係咁認為
希望係台灣有啲啲影響力嘅香港KOL可以做啲野 解釋下條例係點啦

佢條女好似好正，屌佢條女

垃撚垃先follow條傻閪

係公司壓力佢唔使咁講 佢似真係唔睇新聞或者反對遊行

依家小丑一個
唔表態但又話條例無影響
自打嘴巴

wish

輕輕

唔知咪唔好出聲囉,on撚99

收皮啦 廢柴

算數啦 日撚日開台消費統神
事實證明人地統神仲有良心同有見識過佢

躝啦，冇人想知呀
唔識電莖野，佢有咩贊助商大家識做啦

收皮啦 講完又要笠水
你條撚屌夠膽返香港
我發夢實搵人打撚7你

叫佢黎金鐘行一轉

屈臣氏

五分鐘版本

垃圾劉偉健

唔係講笑
雖然佢無連登仔180cm高
身家亦無連登仔咁多
用過8位數字錢打官司, 養隊LOL戰隊
只係曾經係LOL世界冠軍
宜家開台搞笑
但好多台妹鍾意佢..

越睇越嬲

打機打到腦裝屎

呢個真

枉我睇你咁耐 段段片乜柒VLOG都有睇
屌你老母

吹撚到

劉偉健亂講野依家叫人po bam圖?

放心 如果真係搞到個po比人del
我開多幾個po

logitech

真係有睇晒喎 屌鳩你呀我

邊撚個toyz呀
冇人識你呀傻閪

依家咪識囉

小丑都有人撐
有咩人就有咩人既觀眾

上youtube就係要for fun架啦傻閪你理得我搵咩滿足自己?

我條條睇 仲要訂閱左佢twitch
點知今日講D咁既野

蔡英文都出黎講左啦
搵乜9 KOL呀

係on9嘅人就算點講都無用

死鍠狗靜拉

你依家就真係俾我for fun喇弱智仔,
睇撚壞腦

巴哈已有人跟進

咪掛香港個名啦
香港冇啲咁既人

比人屌到收左台？

原來睇Toyz就等於壞腦 你老母比toyz中出生完你隻叛逆仔出黎認唔返老豆呀?

縮沙

比人屌撚到 直播記錄都del埋啦
連台灣人都知道幾大件事 同好多台灣人都關注
依條撚屌乜都唔知仲係到鳩up
屌你老母

平時9up 開既統神都識分是非黑白
呢條矮撚仲係7下7下咁

隨時搵個16歲都outplay佢

好撚無知

9唔撚搭8,
好意思同人講我條條片都有睇呀,
我係你就捐番埋你老母個窿度啦

香港之恥 收皮啦小丑劉偉健
相反Deer, Rose Ma 都有智慧過呢條友

準備又比人雪啦
垃圾

統神一講政治新聞野就好認真

TOYZ, 我屌你老母

TOYZ 大陸狗屌你老母

雪啦屌你老母

TOYZ死矮仔我屌你老味

智障冇撚腦 打機就打機 把口得閒就含撚啦 唔出聲冇人話你啞

去英皇電競個page嘈鳩佢

返去打機啦垃圾

好

檢舉佢fb ig youtube

統神平時要做效果
佢正經嘅時候講野有紋有路

台灣年輕人不知幾多人關注依單野
我有幾個平時無搵開嘅台灣FD
都突然facebook搵我
條ON9仔以為講幾句垃圾可以影響到有腦果班台灣人咩

鷹黃本身就奶共
去嘈黎都無用

屌你老母 學達狗咁唔講野講骨未算 支你老母咩
以後唔撚睇呀 仆街
(留名睇你條撚樣冇得港台兩邊走

係英皇page po巴哈狙擊佢個網址都夠做

咪哂時間同精神討論呢d垃圾啦 有時間就focus番落件事到 休息下又好 做自己鍾意做嘅野放鬆一下又好 做乜尻都好 咪撚哂呢d時間同精神討論呢d垃圾 花多一秒我都嫌多 出番去啦

佢而家一心淨係諗住搞直播搞youtebe cap水
怕得罪大陸個市場 而且支持者大部分係台灣人 理鳩你香港人死
扮中立講幾句希望警察學生都唔好受傷都好丫 真係好撚自私

唔出聲is最好 對佢黎講
打下圓場

個過氣小丑 unfollow左好耐

抵撚死啦 乜都唔知你就收撚皮 但講完唔知仲要講埋D咁ON9既理論
唔係以為講完淨係得罪香港人唔影響你呀
班台仔就最憎人奶共你今次仲唔仆街

《新假期》（Weekend Weekly）又稱《新假期週刊》，是香港的一本休閒週刊，1999年9月創刊，由楊受成所創辦的英皇集團旗下的新傳媒集團出版。

《新假期》最近大力助攻

當初何秋屌呢條矮仔真係無錯
對唔住何秋!

人打機佢打機
人地GamerBee(台灣街霸選手 2015EVO亞軍) 一樣世界級選手 特登出篇文撐香港

而家人地開親live都過萬人睇
撈YouTube又撈到風山水起
月入六位數字
香港真係話知你死

狙擊佢啦屌

初初以為佢又扮下嘢做下效果，點知原來佢真係無腦，淨係掛住自己吃喝玩樂同玩女，真係無人性，香港唔需要你呢啲人渣

但英皇旗下嘅page早幾日都開哂turbo局野餐
咩新假期，kingjer果堆
咁唔識做完約之後就

如果公敵就

阿sa有暗示

佢舊隊友丁特就唔同
開台照講政治

正一傻仔 兩邊買注都唔識
明知睇你既係後生仔
得罪呢班友注定無運行
搞到自己無曬人氣 話知你幾聽英皇話
咪又係變condom

推撚到佢收皮

屌你老母 你條撚樣變左質好耐啦

76胎屎

香港係時候要有自己嘅旗幟同戰歌

希望大家可以發揮創意

toyz youtube訂閲數直線下降
大家繼續取消訂閲
再檢舉

又一個人渣白痴，抵佢要死返台灣

依家佢係連老細面色都唔識睇

所以話 讀書真係好重要

係

who.jpg

而家個風向都未定
連中共都唔肯認自己支持林鄭
條矮柒咁快走出黎踩
唔知話佢世界仔定on9仔好

何秋咪一鳩樣 佢老豆係警犬加佢係928果陣係藍絲

何秋收皮啦
當初雨傘個期話啲人抵死

收皮啦垃圾TOYZ 打機就打機啦

佢chatroom say左sorry

垃圾TOYZ

up

汁呢

遲下應該有offical

你宜家入chatrom應該睇唔到

推

可唔可以將條片個名改成
TOYZ:不懂100萬人為什麼要遊行?對我生活沒影響啊!
話佢政治冷感好似逼佢表態咁
依咖冇逼佢表態,係佢誤認人地

連chatroom班台灣人都屌埋佢無知 得罪曬兩邊D人

逃犯條例過左第一個就捉佢上大陸
打lol唔幫中國嬴 走去代表台灣打=支持台獨

其實政治冷感都算
仲要批評先衰
希望連台灣都撈唔掂

咁撚賤有無朋友
係咪成日食女

岩岩開左台
又準備扮慘呃錢
大家入去屌7佢

之前睇佢story以為佢....唉
[img]

無知
阿嬌咩

LIVEVIEW 6000人 升上 7300人

有冇人知邊度睇FB/Youtube follow數???
我想睇過山車

其他台灣人有少少唔鐘意香港人
香港人更加唔會鐘意佢
btw英皇電競呀可?

收皮屌你老母toyz 唔好再番香港

笑撚到

我覺得都可以原諒下geh，但再觀望下佢係咪真係改變左

616佢肯出黎我道返歉又點話

TOYZ 而家道緊歉

佢而家就講到:
1. 經過了解後 承諾不再政治冷感
2. 此直播未經英皇同意
3. 可能會被解約

佢表達咗自己咁咪由佢，依家又死狗仲閪過達

道佢老母咩，呢d柒頭皮都廢事晒時間

我覺得佢始終有影響力
同埋佢肯道歉呢一點係值得尊重
當然 係有待觀望

可以唔表態
但發生咁大件事都唔去了解就好有問題

屌你條友真係正仆街黎
cap香港人水時就用返廣東話話好掛住香港既事物
到宜家企係cap緊台灣同中國水錢就玩割蓆
唔明佢係成為電競選手前係香港生活期間係咪真係明白政治係點
其實佢點解會覺得對自己生活無問題，香港人在意台灣太陽花學運，反而當自己係當台灣人既香港人唔在意香港引渡條例，哩樣野其實幾可笑

加上 少有KOL識道歉同轉立場
我覺得呢個風向係好事黎

屌唔好咁痴線啦
你屌完佢對件事有咩幫助
拎多D時間去諗戰術仲好

利申:唔知佢邊位